女朋友／老婆年紀大過自己既請入黎～

女朋友／老婆年紀大過自己既你地
係咪故意揀個大過自己既女人？
會唔會係因為細個時缺乏母愛
所以宜家想要得到返呢種感覺？

我男朋友細我5年，一齊咗幾個月
佢5歲時老豆老母離婚 跟左老豆 無再見過老母
做佢女朋友既我需唔需要俾多少少媽媽既感覺佢...?

純好奇

少女我唔鋤愛阿婆

因為通常大姐姐對奶都大啲

純粹唔想湊女

都有呢個可能...
但有D姐姐都會扭計

你想做佢女朋友定做佢呀媽

睇太多milf

扭計嗲下就點都有
都係情趣黎
但唔好戇戇鳩鳩好似弱智咁

唔係，本身有家庭溫暖
女朋友大我四年

唔係好關事
我都淨係鐘意姐姐，但家庭幸福美滿

唔駛咩都搵個原由既

本身鍾意姐姐同鍾意妹妹都一樣咁自然

好似啲人見人係les
家庭唔好就話係因為家庭 家庭和睦就話係因為讀女校 讀男女校就話係因為仲細貪玩 有返咁上下年紀就話係因為吸引唔到男人 靚女就話係因為扑仔扑到悶etcc
外人要屈一定屈到個理由落去 當事人講乜先有參考性

姐姐不代表明白事理

好難行到尾，因為你想結婚佢都未會想結

俾少少媽媽既愛佢又唔代表係想做佢呀媽既...
好似係

點解會淨係鐘意姐姐？
又係好似樓上巴打咁唔想湊女？

我鍾意姐姐 有時都會諗係咪因為呢個原因

你都講得幾有道理
當事人只係話因為我係我，所以鐘意

我男朋友已經講好晒要娶我既計劃同埋求婚時既暗號
佢比我更加想結婚更想生小朋友

或者會唔會係想有種俾女仔溫柔地保護既感覺？

咁咪好囉

我家庭完整，但係我老婆大我12年，點睇

都會 不過同時都會想保護佢

無咩特別喎,係啱就啱架啦

利申: 老母大老豆兩年,女友都係一樣大我兩年

又唔係既，我d女朋友個個都大過我
但都係我照顧佢地比較多
可能由細到大身邊既女仔都大過我
又成日比d表姐湊我

係嗲嗰種扭計咪ok囉 錫晒佢tim呀
如果係細路仔發爛渣就收皮啦
湊女真係好辛苦 大家諗嘅野都唔同 雞同鴨講咁